（教畜輕判）小學老師紅隧爬頭撞跌鐵騎士 稱患睡眠窒息症 危駕罪成罰款9千

名校小學教師涉嫌於去年2月駕駛私家車在紅隧內「爬頭」，撞到電單車後不顧而去，被控兩項危險駕駛，及發生意外後(有人受傷及造成損害)不停車罪。 裁判官指被告當時可能患有睡眠窒息症，出現瞌睡情況，明知自己不適合駕駛仍繼續，已構成危險駕駛。被告今（7日）於東區裁判法院被裁定罪名成立，被判罰款9000元及停牌半年。

事發後被告林彥邦(右)與事主在紅隧出口一旁理論，全程囂張跋扈

事主曾留院8天

案情指，被告林彥邦去年2月5日駕駛私家車由港島經紅隧往九龍，期間疑於管道內突然攝位爬頭，撞倒前方電單車，事後未有停車，至紅磡出口收費亭附近才遭截停。事主趙家樂被撞後曾留院8天。

被告患睡眠窒息症

裁判官余俊翔判刑時指接納控辯雙方證供，被告有機會在事發時患有睡眠窒息症。從呈堂片段所見，被告私家車左搖右擺，車身幾乎碰到右邊石壆，其後與後方的電單車發生碰撞。而發生碰撞前，被告已出現瞌睡情況，他一直嘗試控制車輛，又嘗試扭左及減慢，明顯有意識。

官指被告駕駛方式不負責任

當時被告已知自己不適合駕駛，仍容許自己繼續駕駛，余指被告當時可以開啟危險警告燈，提醒其他司機甚至停泊，但他未有作出任何舉動，駕駛方式不負責任，不認為被告是一個合格而謹慎的駕駛者，因此危險駕駛罪名成立。

蓋清冇人覆

判咁輕

撞鳩人走咗去都係罰錢停牌咁小事？

屌佢老母！ 差啲殺死人只是$9000

如果真係有病，病發加撞到人而唔停車，重篤油走人

根本成件事都唔合理

個官係咪 ？

乜撚嘢官嚟
下次炒低佢就搞笑

休班警涉鞋面放裝置偷拍案 官指證人未能確證有偷拍 裁被告脫罪

休班警涉嫌在旺角地鐵站內偷拍女子裙底，被控一項作出有違公德的行為罪，案件今（17）在西九龍裁判法院裁決，余俊翔暫委裁判官雖覺被告可疑，惟證人未能確證他有作偷拍行為，認為控方未能合理證明被告犯罪，裁休班警罪名不成立。
被告英裕泰，34歲，被控於2017年1月21日在旺角地鐵站近E出口向上移動的扶手電梯作出猥褻行為，即將其右腳重複地踏至X的裙底範圍內拍攝X的裙底照片。

撞到人走撚左去罰9000。。。

佢教書個時有冇發作過

突然睡眠窒息症 完官司就無事 馬路炸彈好快就復出路面

唔撚係掛......

痴撚線判咁輕